# Jeu Mystère
Malheureusement expliquer en quoi consiste exactement le jeu-mystère spoile le jeu... 
Sachez simplement qu'il s'agit d'un jeu pour 3-6 joueurs et 10 PNJ qui permet de faire connaissance !
N.B. ce n'est pas un jeu "troll", et ses règles précises seront révélées à tous les participants en cours de partie. 
Le fait d'être PNJ empêche de participer ultérieurement au jeu mais n'empêche aucunement d'en profiter !